各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

有速龍 一齊衝
有速龍 一齊衝
有速龍 一齊衝

訓教前同我讀一百次先好訓！
同我推到全港手足都識

明日10.1 祝各位武運亨昌

有速龍 一齊衝

大家幫手推爆佢

聽日一齊衝！

Charge

有速龍 一齊衝
有速龍 一齊衝
有速龍 一齊衝

加埋手勢，等所有人都知

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

速龍驚撚過你地 驚閪咩 我地幾萬個人

講英文 Charge
唔好向一個方向死衝 咁班狗就唔會瞄得準

支持

開鬼步

推！

淆佢老母臭閪呀

食咪食 放心 我一定前過你
你肯衝就得
Btw 負皮你

最好一齊向前衝 就埋身果陣 就4人一組散開自己搵目標

賀佢老母

你衝狗放tg 然後到返狗衝咁就會送好多頭.
聽日要諗定對策

好難咁有組織 可以強行捉住落單既速龍 拉佢埋自己友到
跟住大家對隻畜龍做乜 自己諗

On your mark
Set
衝啊 賀佢老母

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

自己區 要醒目 衝完唔可以跑 要一二一二向後退翻

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop

大戰後要靠文宣
今晚要有心理準備打狗

Push

大大力推

勇者無懼 衝左出去就唔好停 一停就會俾人捉

一齊衝

齊上齊落… 一齊賀佢老母！

推

You take my life,
But I take you too!

Charge!

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

舉起拳頭 打狗救人

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

祝各位巴打 今日武運亨通

打贏又點

記得要魔法

大將軍

真嘅, 人多班速龍會驚, 佢哋一𢲡槍就慢慢退

有畜龍追你 如果你跑 代表前線肯定會比人拉走幾個
如果你唔跑 穩守 前線唔會比人拉

有速龍 驚系你 一齊衝

咁夜先出po聽朝又比人洗走

推推推

唔該聽日咪再唱肥媽 尋日發夢你地班人唱我都以為前面有事

同埋打贏左 速龍比人反追既畫面
會比全香港人睇到
士氣會大大提升

抗爭者會突破心理關口
唔再怕popo

有練習過嗎？
有武器嗎？
有師令嗎？
夠人嗎？
開真槍擋得到嗎？

就算比你打死幾隻，我地死幾十個拉百幾個，對成件事有咩改變？
所有現在o既犧牲係要換未來o既成果，聽日明知唔夠人衝左一鑊，換到d乜？

唔係為左打贏, 而係為左少啲手足比人拉, 速龍速出黎但係我地人多又唔跑走, 速龍會驚, 反而佢地𢲡槍先要退, 但唔係跑走

如果聽日有人嗌口號果陣嗌有速龍既話就好笑

終於生性

要靠你地現場 popo到之前
時不時叫下口號：有速龍 一齊衝

d抗爭者會有定心理準備

我地唔係為左打贏, 而係要迫班速龍唔衝, 少啲人比人拉, 一出槍就慢慢退

push

知唔知點解打仗啲人明知會死都要衝？因為距地要保護所愛嘅人呀！諗下如果輸左，屋企人就會送曬入集中營，香港人會滅亡！It’s now or never!

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

邊度有畜龍就追住去

人數佔優既唔好掛住打
睇戲都睇過
主角成日打贏一班人
係因為班人唔一齊上反而遂個上
所以人數佔優就要一齊上㩒佢落地
你見啲黑警都係咁
落左地就任你打

前線齊gear 有遮有盾係必須啦
有裝怕咩衝
10.1都唔齊裝 幾時齊裝

有速龍 一齊衝！

有速龍，一齊衝

速龍，一齊衝

啱！係要迫返佢地返去, 返唔到去嘅就用佢地對我地手足嘅方法處理

我會建議你地搵個冇咁敏感既時間試下d蓄龍係咪會驚先
聽日有後台撐，佢地殺人都唔會有後果

屌你老母 連登好撚on9 係屋企灑溪錢都講得出 仲有成2000幾正評

幫你推

現在開戰權在黑衫手上，狀況唔係好同
可以揀敵人較鬆懈時先出擊
揀敵人駐重兵日出擊，武器又唔夠人數又唔夠，係白白犧牲

訓唔著
想咸

應該有效果 幫推

咸乜春
被捕既手足都未咸
香港 靠你地架喇

跌左個一蚊

狹路相逢勇者勝

衝

衝呀!!

呢個情況可以點？

衝呀

如果唔衝 果下唔只一個手足被捕
最後果個手足被捕
因為佢跳慢左

記得針住喉嚨黎打
成身GEAR得呢個位狗隻無保護
威力夠大可以直接致命
拳頭出拳要用第一、二個手骨眼位
即係四隻手指屈起>摺埋>姆指撳實食指第二個關節位
咁拳頭就好撚實
同埋咪撚用手臂擋棍 會骨折
對付持棍狗隻

勇武手足

有速龍 一齊衝 大家幫幫手share埋呢張gif 賀佢老母！

。

有速龍 一齊衝
一個都 不能少
打狗 救人
我無野講 我唔解鎖
被捕大叫名身份證
發夢前屋企清乾淨
發夢時留意環境
做咩都唔割 蟲魔法唔割但會走開兩步
聽日見

有速龍 一齊衝 賀佢老母！

同意

手動

手動置頂

前線搵人帶支大聲公
時刻向後面啲人提供資訊
另外一直提醒後方：如果有狗衝過嚟，我哋一齊打狗，唔好走！

呢個有穩定軍心作用
前提係人數要大大多過對家

唔該巴打 你地要幫手係現場宣揚下個口號

各位要係現場宣揚下個口號

有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

唔同group 見過好多次

有速龍！一齊衝

p

打狗要武器不是用雨傘

點呀阿sir, 夜更呀！

必要時 拳頭都係武器
最好全民帶武啦

終於有人講 支持
金鐘道琴日已有百幾個手足有覺悟
後面唔好跑咁快走啦屌

只為死去嘅手足

打撚到班畜龍仆街 咁就唔會有人被捕

我以為你有槍添，得把遮可以點樣穩守？佢即刻就衝過黎拉你啦，仲要拉得好開心拍哂手，難得國慶你企係到比佢拉黎助慶！

有防暴 打佢老母

天琦親身示範

有畜龍出黎 你地一跑就會有人比人拉
唔跑穩守突擊就唔會被捕 依個係事實

同埋補充 遮係擋到橡膠彈

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

Hi

用傘陣 擋子彈

加油！手足！

什么他娘的精锐，老子打的就是精锐。

為自由，不退縮
香港人，向前衝

呢啲po就真係要推啦
屌你老尾啲傻閪留力po見一屌一個

見到速龍就驚？5打1都輸嘅就無嘢好傾啦

推Post就推得多啦 睇吓聽日推唔得到咁勁先

有速龍 一齊沖

唔驚速龍就冇人會被捕
唔驚速龍就冇人會被捕
唔驚速龍就冇人會被捕

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

一齊上先可以一齊退

可以用翻召喚師鳥果招

召喚七彩魔法師

香港示威者已成警犬恥笑對象

再推！

有料

大大力 推～～～

天佑我城

以死相搏

應該調轉叫
一齊衝 有速龍

d人聽到有速龍就退根本唔會聽你之後個句

未瞓嘅全速推爆呢個po

未瞓着推一推

依句野最好係for你事前嗌定
心理準備勝過重裝武器

武運亨昌

10.1

大家要謹記我哋嘅目的
我哋想要咩料想頭條
各位手足小心
光復香港 時代革命

【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士

各位手足見到掛國旗的士記住拍照、抄車牌、記底時間和地點，然後發送有關資料向運輸處投訴！

新武器

活捉畜龍 保護手足

叫定先，唔好有個刻先叫

如果衝要先數一二三

幫手事前洗定班手足腦
要佢地有心理準備對付畜龍

大家千其唔好驚，只要沒人走就唔會成班走。一齊上前！打狗救人
祝大家武運昌隆

pish

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

如果聽日班狗同解放軍殺人既 大家應承我一見到就攞任何有用既野出去支援唔好諗住仲有機會 殺得一個目標就係殺晒所有香港人 點都死不如戰死

有狗!打狗!!!!!!
巴絲打衝呀！

屌你嚇撚死人咩

絕不後退！ 煲底相聚！

大叫"叉燒"衝埋去
去得最前請有覺悟

如果係聽日衝就蠢
Not today
你身邊有人做狗就知
今晚佢地已經ready傾點卜濕示威者

別忘記聽日係國殤節。

花少少時間睇一睇再諗一諗係咪聽日一定要衝

揀第日係唔會死，揀聽日可能會死

我們都是屠龍隊

狗想我地死，我地係objects
國殤先係重點!
衝，係錯誤時機
佢地班狗為10.1 ready得太好
國殤係重點
衝既係鬼。

由得啲鬼衝，自己睇住。

衝嘅就係鬼我好似5年前聽過
最後個結果係點話??

衝，係無錯，
聽日衝既就錯。
大家都知件事唔會聽日完。
要衝，等下次。
我只係想大家有下次。

速龍？我暴龍呀屌你老母

你明唔明 一見畜龍就跑=必定有人被捕
唔跑就唔會有人被捕

你地班和理非幾時醒？

驚嗰班留返喺屋企上TWITTER打國際戰線
唔好阻人衝
三個幾月喇唔該你地進步吓

唔好理條友，鬼黎

完全明白
但，唔係聽日。
要國殤節，唔係要我地再有人受傷
比外界知聽日係國殤節更重要

受傷好撚少事
戴好眼罩唔好爆眼
起好傘陣盾陣
唔被捕比起唔受傷重要好多

一齊衝...係要一齊衝去還拖呀。。唔係只係一齊衝

請Block - 22年黑髮
新Acc、吹風叫人唔好衝

直接Block即可，不用回覆

再者 10.1已經被抗爭者視為重要
連10.1都唔勇敢少少
一定會有下次 但下次又係幾時？

Disagree

有狗打狗 救人

大家萬事小心

我明白
但你睇睇另一個post

推爆呢個po

其實你地仲有咩point
講黎講去都係-今次唔係最後一次
屌 次次都唔撚係最後一次
咁係咪次次都唔反抗
由得d手足比人拉

每次大戰前都係有你地班仆街帶亂哂d風向

唔該手足 早d休息
聽日一齊嗌呢個口號
要事前比定手足有心理準備

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

組團沖救人是得
但要有指揮先可以統一行事

臨時突擊隊

你都係早啲休息 聽日加油

破心理關口

.

加油 我係和理非
如果你地衝 我會跟
加油!!

我都係
平時好無用物資都無
今次準備好了
各位勇武ready未

[另類關節技] 有冇諗過以圍毆黎講，自身體重先係最大武器

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

要有共識 ...... (現在未有)
例如 ....
1,2,1,2..... 係退後
43,43....... 四散
5566，5566 ..... 定點守住 來來回回
八十八, 八十八 .....殺殺殺
(都係嗰句 ,未有共識)

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！

推 羊同鹿比捕食者捉嘅時候都會起腳踢佢地 因為呢個係佢地由好撚多代傳落黎嘅求生本能 大自然已經話比我地聽還拖係最好嘅逃生方法 冇理由香港人連羊同鹿都比唔上

10.1唔衝幾時衝?

有速龍，衝衝衝

推上去 沈左

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

10月1日 五區革命 整合版